[理性討論] 依家香港潮流界係咪冇左fashion icon

對上一次有noise果個好似已經係EDC，果時佢著乜就紅乜
唔似奶共牛屎樂紅咩就著咩
大家有冇咩KOL或者明星睇開？
依家香港好似冇個真係型既fashion icon
22e？galaxyman？
利申：U記毒撚

//馮驊無講過票站持續三小時有混亂，即停止選舉！絕對無講過。係建制派send出唻嘅假訊息！

建制派想黃絲盡早投票，等佢哋盡早知道邊啲區需要谷票！中銀無出memo叫人12點前投，同鄉會無send SMS叫人11點前投，全部都係假！
大家正正常咁投就得，咪俾建制得逞！

馮驊真正講嘅係如投票當日出現事故，但可一個半小時內恢復投票，便會補時繼續進行投票，但如果受影響時間多於一個半小時，投票將會押後一星期再舉行投票！//

推

當牙添無到

我係

邊個黎

有冇ig?
Ching 著ce應該好撚型

感覺上依家啲人著衫多元化返
冇icon都係好事

請尊重 謝

聽日記得投票

EDC嘅帶貨能力確實一流 例如之前嘅兵馬俑 早排嘅藍絲
不過佢都唔放眼係香港市場啦

遲啲黑絲仲撚正

推推

呢對又係腥風血雨 有埋藤原浩加成 juicestore獨家 肯定又係bot友嘅天下

黑入面係紅好撚型